{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080293?place[place_type]=GID&place[gid]=1080293&place[latitude]=37.8931301619&place[longitude]=127.7762736448&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 테라테하우스펜션"
    },
    "text": "ペンションの屋上は最高の展望台で、お客様の大切な思い出を作るのに最適な空間です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者(同性)の場合、保護者の確認後に入室可能であり、追加人数がいる場合には事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できませんので、払い戻しはできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室および退室時間を遵守していただき、施設物に破損や紛失があった場合は損害賠償の責任があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具は搬入が禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生する可能性があり、料金が誤って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなり、再び通常の金額で再予約することができます。 テラテハウスペンションの全客室にはスパが完備されており、スパとともに春川の夜景を鑑賞することができます。 スパ利用時間の制限はなく、スパタイプはR101スイミングスパ、R102とR202ジェットスパ、R201ジェットスパです。 スパのご利用は無料で、ペットとのご利用は難しく、入浴剤はご利用いただけません。 バーベキューパーティーを楽しみたいなら電気グリルを使用し、バーベキュー施設を利用するには事前にペンション番人に伝えてください。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に使用でき、カフェスペースではコーヒーやジュース、おやつを楽しむことができます。 現在は内部修理中で、カフェはご利用いただけませんが、周辺のカフェをご利用いただけます。 駐車はペンション内にあり、周辺の観光地としては九峰山カフェ通り、ラトリエキムガ、昭陽江、キムユジョン駅、ジェイデンガーデン樹木園があります。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 客室情報は、R202(ジェットスパ)は基準2名、最大2名、R201(ジェットスパ)は基準2名、最大2名、R101(スイミングスパ)は基準2名、最大4名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者(同性)の場合、保護者の確認後に入室可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ごめんなさい、ペットの入室はお断りしています。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で可能ですか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内では禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は制限されていますか？",
            "answer": "スパ利用時間の制限はありません。ご自由にお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "スパの種類は何ですか？",
            "answer": "スパタイプはR101スイミングスパ、R102とR202ジェットスパ、R201ジェットスパです。"
        },
        {
            "question": "スパの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、スパの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむ場合、どのように手配すればいいですか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しみたい場合は、事前にペンション番人に伝えてください。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することは可能ですか？",
            "answer": "はい、IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に使用できます。"
        },
        {
            "question": "カフェスペースは利用できますか？",
            "answer": "現在は内部修理中で、カフェはご利用いただけませんが、周辺のカフェをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車はペンション内にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては九峰山カフェ通り、ラトリエキムガ、昭陽江、キムユジョン駅、ジェイデンガーデン樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "R202(ジェットスパ)は基準2名、最大2名、R201(ジェットスパ)は基準2名、最大2名、R101(スイミングスパ)は基準2名、最大4名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 710,
        "QA": 613
    }
}